係時侯再俾多啲壓力謝振中

做個孩子的好榜樣--謝振中

1

2

img] 全民蒙面口罩正式上市，真香港人值得擁有

3

4

Email 都有template
快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

謝sir如果你肯爆曬警隊黑幕 我地會搞白宮聯署叫美國酌情處理你老婆

5

6

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

push

推

槍打出頭鳥
大家都鎖定目標，咁算佢唔好彩

條友咁撚賤格，死都無人可憐佢啦

聽聞佢移民過美國啦，你地慢慢啦

咪叫美國唔好比佢走囉

唔係唔好彩，係扺撚死。講大話包庇

支持之鋒掉埋江狗李狗鄧狗加太監聰比老美